呢排好似好多人想玩股票

個個都話要投資

大時代2.0

後市點行好快有分曉

唔好咁大聲

咁佢係咁升

60b volume ja wo ching

我又係時候推返我個post 上黎

要等埋仙毫股洗版